都2019年啦 門後有紅光呢d垃圾post都開到 5個post....

完全唔有趣。。。

都唔知有咩好驚

有人會同你講
你唔係當事人緊係輕鬆

一打開門就係啦 做乜9啫 仲細咩

又話連登仔無神論
轉個頭驚餐飽
廿歲人都唔化

連登班神探係咁

可以影到相既肯定唔會恐怖得去邊

大家生活悶都唔好懶係搵d野喺網上搞以為好有趣

佢地就係太得閒

成班垃圾話好驚好驚唔知做乜9 小學畢業未呀。。

大學畢業

都係高登好

都係果句
有種咪今晚搞我
係和合石講過一樣嘅說話
咩事都無
好心你班廢人啦
心靈咁撚軟弱

連登就係呢班小學雞主導，而家都真係少上左好多，9成小學雞post

wechat 騙案隔幾日就有POST
兒登仔係咁上下質素

平生不作虧心事

你開第6 個做乜鳩啊

金鐘仔唔係膽生毛架咩

個廢柴一見紅拎菜刀衝啦
係度驚 on99咁